入黎放低你既條件,睇下揾唔揾到另一半

大家可以跟住以下格式打

我先

年齡: 26
身高: 180
身型: 小肥，有肚腩仔
外貌: 好過中上男神
職業: 工程佬
學歷: 讀緊三大MSc
月入: LIHKG仔標準

毒撚始終都係毒撚，你唔拿係以為咁就搵到女啊化

你估我想既咩，番工地方又和尚寺

三層樓係手

下星期準備返加拿大 要賣襯早

咁都唔拿係咁搵女架，開個po出黎講下自己條件就有女上掉既話，d毒撚唔洗煩啦，當d女on9

其實我都係抄番之前係高登有過既post